[I/A]Puzzle&Dragons[9]你的處女 就由我來收下

好想屌

ok wo

唔好搞到pad post感情台狗公post咁款喎

新手留名

垃圾topic

姐姐教落課金就對了

點解隻腳可以影到侏儒腳咁

lihkg點樣block人

( Show Blocked User - 内田真礼 )

有無覺劉刷死神

THX 巴打

用錯表情

喊出黎 升得5技

🐔

嗨 好耐無見

有冇人死神/娜極

半個鐘後先死神到

死神有
咩隊？

死神超級 你水人馬 水花火 其他sb
9803 8027

開錯地獄

7889 7680

嘩 6把刀

鐵丁

秒回

有冇人打宙RUSH

有無星忽俾我企

有冇星忽企位

3078 6326
機宙 4 天狗
星忽

上集已經J死me

😡

唔該巴打

仲打唔打

我唔打了 滿哂

決定買番本收藏

升左3隻日番谷,仲有2隻
其它又得番露琪亞2號同劍八2號
唔撚想再打

升左日番6號 露琪亞4號

打咩級同打左幾多石
我陣係打中級

有無星忽

7832 3471機娜雙1

超地 經常出6劍
日番7號 露琪亞5號 唔升

爆 box

用唔哂五隻掛

6995 3054

冇人企？

留黎睇下有冇覺進

唔該哂

鐵丁準備點buff山本

射一陣死神中級
9694 9015

1087 6649

有無人打死神超級

550公升潤滑油澆灌！葵盡露美好曲線！

愈來愈樣衰

死神中級 2271 1662

1.5倍hp😡
SX😡

鐵丁ho ball

有冇手足 死神超級

點打???

水倍攻隊長 砌夠15SB比我就得

開

點解又係咁，搵唔到人放棄左你先上水

7121 4170

八字唔夾
但總岩岩不行了

你仲有幾多隻日番要升，睇下聽日痴你場

毒撚射中級算

射左條半體，有2大把
me ver happy la diu

2次5升0

仲有一隊

頭先升光天 4升0

好多蛋散井戀次

Yes

2場機娜雙極 3812 5129

李城回歸

幾時先神up 想刷首抽玩

岩岩再抽又係7番
加加埋埋碌左5隻

係咪留黎計毒撚龍？

刷技打咩級好？ 把冰輪丸打左廿幾場出得一把

下 宜家緊係淘個幾百石acct抽日番谷買毒撚龍

😂

仲未有神up list

大炒鏝
btw英超榜首係邊隊

正宗5升5
又有體打武器

ノア＝ドラゴン
15／12 (木曜日) 午後 19：00 始まる

日本時間定香港時間先

日本又得 香港又得
你想幾點

神又派

好悶

［年經］終於夠mp買第一隻mp龍
應該買邊隻好（做隊長）

幫我含

可以jam幾多隻

月讀龍打手 上線中

支持

屌 無向日葵f5比人偷左對白

月讀龍

都係星火好 全中文

神果D睇唔明

青令打中文唔得既
睇閪得明日文咩

5555

唔識日文仲大大聲

成班友專恰新手
我都係做cdrom算

ching我撐你

不嬲都大聲

那有水寶石G

神: 機會係留比有準備既人

巿場係會懲罰抽唔中既人

性誕團P menu，意密

準備好俾神話你地係盲撚未呀

我準備好魔法石同喇叭
打得未

吸水就走得場

想升朽木技應該打咩級易跌D?

盲撚 睇日期啦

青god一年有15個月

你做乜撚

入場雙重力
佢開左盾先2下花火

凡人永遠都等唔到15月12號

🤔記錯魔法師技得5% 原來10%

Btw 神呢隊打唔死火天

要再諗過

俾少少念力就得

只要去到15月就無問題

果次我都係火天搞左勁耐

幫佢計下啦

用返呢隊咪算

有沒巴打分享下食姐姐既經歷

同佢出街乜都plan好哂 要唔駛佢煩 要你做主導個個
總之你乜柒都要好有主見咁啦

有日我個工人姐姐幫我執屋 執執下執左上床

can i come inside

no problem

玩充日 ?

有個女同事，好熟，一齊工作七年，好多嘢都拍住上，合作無間，我地亦都係好朋友，公事私事無所不談，有時會間唔中兩個出嚟食飯飲嘢。但我地冇野嘅，她有個拍拖十年的男友，而我都有個女朋友。我地只係好同事好朋友，直到上星期一。

星期一我地一齊趕project一齊OT。放工後係佢屋企附近食宵夜。食野傾計，突然間佢講.... 近排佢下面（個西）好濕，而佢男朋友成日都好忙，冇咩時間陪佢，一個月見得個三四次.... 不如益下我。

----------------------中略----------------------

但射完後mun返條啫出嚟，我冷靜落嚟，就好後悔。好友變炮友，以後我地點面對對方？

第二日返工見到佢，開始覺得怪怪。平時我地言無不談，放工晚晚whatsapp，但自從嗰次之後，就冇whatsapp，日日見面，但只講公司嘢，總之氣氛就係怪怪既。

有啲後侮，但我而家可以點算？係咪冇左個friend?

類似啦我

由細到大都好中意姐姐, 有次有個妹妹仔同我表白,
我嗰陣諗住人有我有試下同妹妹拍可能會醫好呢個戀姐情結,
但係最後我都係發現夾唔到

其實幾中意佢

今晚manu vs tot 買 1:3，點睇

垃圾獌唔俾人大炒算偷笑啦

熱刺果班幾撚快

lm

主場出擊
又有rip
訓身讓主

俾人RIP就有份

玩下澳假咪算

禾想做燒山燈到我獌奪冠

問過雲爺爺未😡

點解你成日搵到依d文

明明炮友同好友無衝突

3z清好波

有有地神超地
劉備
51106336

買左 熱1:0獌

成日想上YOUTUBE 但隻手不自覺打左R18

電腦個safari 死撚左

山本抽到6星先停手？

用macbook

🤗🤗🤗🤗 收皮啦我windows裝safari

用尸緊safari for windows

自己寫 真人真事

抽到山本就停

冇見唔耐jerjer都仲係咁on9

uwant 香討大把成人故啦

30萬mp 換邊隻好？

死神超級 劉備/水弓
4058 5559

玩開轉生柒丁
換唔換水機操好🤔？

連平時睇開個網都見到袁生

有無拉雞carry星導

袁牲完美演繹人不要臉天下無敵

HO悶

睇早腸玩FF

我自己FF好過

大家好

MP寵有咩好買？
定係等聖誕特別寵？

無月/藍染
172984548

有聖誕抽未

禾最愛月讀龍

儲到唔知幾周年睇下有冇新野出好過

下年執左啦

派完39萬mp
啱啱好聖誕活動

換撚曬強龍

星導天翼用咩隊打比較穩

聖誕機真係送都唔抽

想要之前果隻特別版君子

月讀龍有喇
打唔到素材

等下年

希望有聖誕版

天秤準備

水君出聖誕版

水君變木君

著聖誕女郎裝舉高手

臭既

水君係咪四君子最勁

光君最勁

我想嘔😵

高登黑邊真係收哂皮 冷清到 好日都唔上 一上見到對上一個留言係18小時前

一護卡住喺素材到

有冇最新機娜快刷隊

禮拜六日個都出街
用手機上點用高登

偽毒 乖乖仔留係屋企溫書

個三角型勁d

木君最勁

筋肉人

有無再新D

筋肉人（最新version）

水射手

見到 白仔屌鳩我話唔轉隊

系

肥金招企位
5672 5901

計我話 9ho送mp有古惑
mp寵唔係抽蛋寵
下次出隻究進要食mp寵
技都諗好
4com4倍
5色4倍

256倍轟落去

有冇超金比我企

肥金 2762 6347

爆BOX 唔打住了

估唔倒水隊會殺唔死火

更新版
星期四食完飯開

齊隊

中幅射呀

聽日一定會中山本啫
你話係咪呀山本太郎

內定左啦鐵丁

聽日內定BUFF劍八

仲有暗加珠BUFF果隻 BUFF佢做2RD

BUFF 柒番

悶到

加多3個防毒

希望頂得住0.8%

大叫我愛姐姐

有冇Bleach打

毒撚放假既節目就係淘左個幾百石初始acct 抽撚哂佢終於有4隻柒番谷 ，搞撚左成日終於可以自己左右手刷死神超地

我愛鐵丁

撈丁

傳聞鐵丁碌丁鐵咁硬

有無肥金企位

巴基之星位置都開唔到

呢啲好似係上次出死神就應該做

重達一公噸

195209551
招火屬frd

肥金 9034 6964

會生銹

無pass 版
日番全2劍 合計 4水潛

點解個個都咁撚多297
我得咁少

我都係得一隊

仲要兩劍 點跟

就係上面張圖個隊
勁

0日番

same

流程係點

上面咪有 係唔洗pass姐🤔

屌你姐姐講嘅都信
佢話0日番即係2隊

😨😨😨 又比人呃左😢😱

3860 0048
娜極

斷打

唔斷

有冇美極

我信姐姐

9119 6137 肥金

1185 9090

8474 8031

我要清算你班港豬

清算咗 thx

A無日番version

聽日抽中一護就好

又恰姐姐

聽講你累輸人雙極3 走啦

佢累輸左我囉
羽田真係G黎

叫佢條撚樣收皮啦

以為你媾左佢條女

咖喱入左火屬都殺唔到又真係 既

水懶? 不了

唯一一次入到咖哩係輸暗屬 其他次次都係輸r龍 ok?

呢兩關嬴硬架喎

藍染係爭無倍血

藍柒真係幾勁
望下劍心 真係白老鼠界既代表

組無月

=.=

執啦

太多加蛋點算好

拉到底先拎出嚟見人啦

3z跟蹤我

神up未

4000個位

跟到你同某user格劍

仲有9個月就可以換機

你唔係無呀😡

本身都想換，但部機仲好健康，又無驚玩都係等下先

部機粒電半日都頂唔到

留名跪青令神

有冇人打死神/貓龍

刷住咁多parts先

癡線佬

想等部無突鏡頭，唔知會唔會出

已升爆山本 藍染 2紅姬4六刃2四刃3日番技
差4茶度未升

換住等

係呢個時候只要叫一聲鐵爺就可以了

rich

會唔會有新4吋機

死神中級企位
射19場
1132 8934

其實咁多光星G係用黎做咩

9766 1523

用拉龍刷？

SE

iphone 一部用兩年

利申：啱啱臨過保前換左部新

有無人刷木宙

突然間,幫山本諗到條發達大計
就係出金色版嘅野
好似爐石咁

Padr抽徽章

有冇人打10lv

呢兩條魚真係可以去死

剛剛開始玩寶可夢，一入驚就見到隻狗叫岩狗狗，笑到痴線

lv9 ?

巴哈獨特見解
話佢無倍血廢

Noah龍推廣員

有冇人打LV關

終於換左wallpaper

轉型做歌手，轉一轉風格

好掛住朵蒲公英
佢另外諗起我既初中

升好兩隻未 刷星海

佢令我諗起朵菊花

一早用機娜刷完

熱狗真係賤種

隊?
要打28隻水 14隻木 14隻火龍女收蛋龍

求撚其得 4粒打頭尾娜就得 中間唔洗機呔

日本仔突然吹奏緊呢隊

唔見你掛出黎既

見你要用收都收唔切啦

橙牙!

打緊其他野

掛隻白狗比你打 組腸

劉宙又贏

月讀龍世界第一

😨😨😨😨😨

997

轉唔撚到6c牙

已經跟唔上呢隻game

🤗🤗🤗🤗

fun sun都過到lv 10💦💦💦💦

過🆖到😭

lv10個兩條死魚
就係因為佢地個關，我先繼時魔落時契到
煩到

山本唔好中右介，一個唔好彩加攻太大力就PK

又話日番谷係公廁。我中第5隻藍染都未有第4隻日番谷

當初唔中水射就唔駛追柒番，完全係倫敦金陷阱

fun sun過唔撚到💦💦💦💦

佢幾點抽

等睇中一堆劍八

劍八真係又廢又多

希望抽中山本加個無天降

JAGA

同日本仔射左一朝月曜終於700rank

根本銀蛋黎

射了很多

神樂

招人下晝企金色築山

🚶

不要再說😭 隻射手仲要係免費抽

🙄😡😡😡

level 9點打架

下晝想企金色築山，要點砌？

請問有冇覺究素材緊急打？

12個人飲茶
1300$(計埋加二即係1302$)

老豆叫我扮大方爭埋單，事敗後比100$獎金給我
結果同桌的表哥爭都不爭就自動棄權
話下次佢請返......局撚住我請

搞到我要即場拆利是 先夠錢比
仲要無啦啦比酒樓屈多258$
之後問返老豆拎錢
點知佢話我大個仔要試下請親戚飲茶既滋味
愈諗愈唔對路，懷疑老豆夾我親戚屈我餐茶

加2咁PK架，仲要屈多258，好賤囉

回帶

呃下水吹

等睇抽到藍染改到轉水十字都有2倍

唔貪心
比500血黎 / 6心解綁就得

唔貪心
千祈唔好抽中柒番就得

點解光印覺果關唔係有4隻野打

貪心過你，水屬1.5倍體同回就OK

等睇加水加珠覺

新丁留名

禾刀系
因小失大

邊度新
玩到殘啦

有無人娜極

贏粒糖 輸間廠

6496 2891
覺究素材 時契
逐關打

想問
有無野射得死月日隻水機兵

8769 8454
娜極

有無人打

唔該哂子子子巴打

8769 8454
100條線

終極膀胱劍

[img] [/img]

我由an轉iOS 想問問呢個即係要我點

好撚憎雙極隻舊和龍

神羅娜姐繼光大砲

木應該要等改完繼承系統之後嘅水武器

你an機發行個code

今日又熱返，on99

但係星期三四又凍過 ....

招a/b
a中間啲炮可以換哂做覺暗印
b啲炮要射得死石川

屌，咪又係得朝早同夜晚先凍少少，一舊雲都冇，日撚日一出太陽就熱到仆街，呢啲天氣真係好撚濕鳩

我又覺得幾舒服，似足日本D天氣

焗好多

重好乾

咁係冇風啫，乾點都好過濕

日本天氣 邊撚度日呀睇過

丫屌，啱啱見到個囡囡著條7分褲，露出黎d部分都幾白，行埋去望啦，屌你d腳毛多到

名

重課閃光

IG ALICEBAMBAM

BTW仲有無人雙極

報紙幾點打 我賊

2999 7081
娜極 100條線

重課就唔洗打錢啦

離哂地

原來閃光葛黎

好撚柒

重課先要打錢

零課之星表示 所有隊無白框 唔洗用錢

賣297

ready la

無人理我

屌新icon 咁撚醜樣既😱😱😱😱😱

我想腸油

岩岩我覆過你一次啦

你a定b

😒😒😒😒🐔

你刀系🐔🔫

有無得長刷

有無人刷水之護神龍

仲有無人雙極

b

furious 8 trailer 正唷

咁我4點開

😱

ok 我10點 睇下到時你仲打唔打

7089 2272
娜極 200條線

有冇巴打可以幫手打一場宴之宴同王之宴
搵左好耐都冇人打

清咩隊

嗨

魔伯爵/轉生戰女神/潘

打宙斯有劉備

link?

點解唔都用劉🤔

打妃之宴唔夠防封

18048198
王之宴

我帶防封龍
你平時咁組就得
開🤗🤗🤗

等緊一月睇惠惠bbg

thanks

完

唔該閃光

嘩屌我隻劉唔係上下既😨

打唔到落去等佢回血

無人時別理親疏 二人暫借星火

係唔係我斷左

no 你再開多次 sorry

山本是咪今日抽蛋

38352391

38352390先岩

d腦魔好似中完幅射再中多次咁畸晒形

我以為過一半就回

點解唔係宙斯黎既

sor
冇手指唔知轉緊乜

岩岩斷左之後過左

你突然轉打雞又唔講又唔帶反擊

抽3下，你返鄉下耕田啦

sor 唔記得左有根性

我都以為係
冇諗到佢會普攻

我遲d先再打
唔該巴打

幾時先有得用正版腦魔icon

ban 曬用醜樣icon既人😁🤗

薯片發功啦😡

絲打🤗

( Show Blocked User - ── )

屌你老母團結牙！認清敵人牙😡

( Show Blocked User - MTRJ )

山本話抽三下.....銀蛋

清有無link

好悶 有新野抽未

抽咁少算?

希望佢抽中火阿伯啦..我得e隻6星

yes 加個無天降pls

扑左孔仔，佢成日恰心囝正仆街

🐷

如果你指龜頭 好波牙清🤗

十扑

2016課埋最後一水

加多個sb 2個sx

陣間山本抽唔到山本我就屌撚死山本

啱啱課咗

真腦魔萬歲

到底你要屌死邊個山本

屌死你先

山本早腸

🐷🌼🔫

死守emoji😡

某火神話用emoji係mk仔

💅

😦😦😦😦

除了ching0 ，沒有別的神

收到風藍染水十字減傷

山本幾點抽？

hkt 2點
好似係

巧緊張😤😤😤😤

link

有冇話幾多抽

有咩好緊張

有得用舊版喇！！！！！！

一陣渣cam驚手震

3下咁多

連中三隻茶渡 加5個眼鏡覺 多謝山本！！！！！！！！

無😒

集氣山本

銀強係咪唔計

集氣

大亞灣員工

中晒木屬三銀蛋

多謝燒山 燒山好野

垃圾屎

做乜唔等埋今日山本抽完UP乜先再抽

山本中咩我都要抽一隊日番谷㗎啦

山本抽完
你可能要抽兩隊日番谷

誰又騎著那鹿車飛過

抽未

就快
1400

等緊你地文字直播

me too

快d抽中劍八條廢鳩

我自己抽左啦 我講山本一陣抽咩咋

三下

真係木臭西

冇6星

抽完？中左咩

藍染

藍染劇本

柒谷番呢

allin 藍柒

柒番唔中咪好

剛剛返埋位想睇
見到山本個柒頭講 BYE BYE

其實你地中左鏡花水月

Temaaaaaaa

仲要好似隻鬼咁飄走左

原來系甘

說好的劍八呢

有冇雞脾食？

佢會唔會假左少少

直頭有閪屌

一陣加+珠定橫,都要計過晒D數
BUFF日番?不了

根本全部有曬plan b

嘩屌 喺公司一開twitter就係呢張圖

唔敢睇樓上D圖

樓下係公廁

屌我啦屌我啦

藍染會點改⋯⋯
水十字
血倍
加回倍
我覺得很可能變2倍回
加個橫排搞惦

屌閪最架勢

我覺得係水十字盾/攻

新繼承系統你都已經要計過曬啦

小妹無藍染 有無哥哥贊助我抽返隻

覺醒個倍影響大過基攻囉

我唔想我啪拿咁快甩哂d頭髮

如果水十字盾就癡左線⋯
完吊所有寵
不過有冇寵同時轉暗水出黎？
如果冇就好似組水仲勁

上ig接客會快d

#ptgf

開陣嘅有好多，但我唔去記表，所以覺得3色陣易轉過2色陣

其實我只係想加多一兩個sb

個SB加落水飯到得唔得

水丼龍有 SB
水宙冇
都戇撚鳩

藍柒 4萬聖水龍 藍柒

鐵丁屌死左山本未

藍染改到唔洗轉十字就玩

垃圾鐵丁

平時都唔轉十字啦

有冇人娜極

喊緊

嬲緊鐵丁

請問有冇巴打今晚想刷金番 ?
我要刷廿幾隻

差d課左

Lc爸要咁多？

究進機皮

你唔係應該晨早搞左咩

之前細路揸奶果個靚啲

會唔會係咁

上星期已搞左

光屬先會係咁
最多水暗盾

undefinedundefinedundefinedundefinedundefinedundefined

Padr可唔可以同第2部手機連？
我自己部機jb左 用唔到，諗住借人部an連

如果我話你知我而家先打到第一隻機皮
你信唔信 ?

BTW，有冇人刷金番

好似筋肉咁全圍2倍算啦

得 copy條url過去2號機

準備打金番

會唔會完左5倍都未有天翼機

An既padr係邊到dl

炮友網

倍血最實際

山本抽唔到山本
我屌你呀山本

屌開山本彩

橙

拎返你火屬果隻山本呀伯啦， 唔好ff 彩妹

又開twitter 今次到呢張圖

山本抽左幾多下

連阿伯都唔放過

搖撚準備

嗚呀

undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined

下海啦

G

buff左未

all g

收島風聽日

水時

💁🐔

好撚悶

金色築山 8187 8414

求CARRY 9 10

悶

有冇人打錢

終於抽多2隻一護啪落暗咖度，快d更新啦山本

有無光埃威嚇隊要打機宙？

終於有日子

隻他媽幾靚

法國近期好多手足發力打pad🙇

app 台大佬

WEB版公司MODE淨係見到 undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined undefined

精神開始分裂

雙3加多層有killer出

1隻king炭 4隻同技寵
升4下

又要磨雙極3

我動物台手足黎🤔

發達

愛井力😍

美欺

井_ 係咪轉埋會過左黎呢個壇???

3屬加成唔一樣既

已經全力上位中

我話pad = app台大佬

真係荒謬

咁龍珠復刻未

bye 隻水劍人食到3圍buff都唔夠閃機帝高攻

以後是咪比人啪果隻都要297

有無極3周回隊

MP ship有冇得買

計隻木奶數值%

佢果隊就係標準隊

話說青令隊挪亞龍又要再篤過機

係喎，佢15號派?

慘

點解要篤過機
鯨魚咁低攻點都唔會穿架啦

藍奧呢

等刷mp shop

鐵丁又俾山本說服左

why

好似用返鯨魚

準備屌化山本😡

我要進藍奧呀

等埋紅奧牙

藍奧就得一隻, 喊咗

呢隊喎 有3圍buff應該唔洗食攻潛都爆得死火天

計繼承果隻寵既能力
照上面圖計應該係
10%血
5%攻
15%回

咦，依隊應該唔使改喎

你唔敢

仲有冇人禁多陣錢
68725667

襯5倍今日打定D月耀14號升埋兩隻秤先

得咩? 得條魚有三圍buff咋喎

藍奧都唔會穿拉

水人馬食返火暗扣會好d
btw仲未知佢加數值計唔計埋加蛋 今次頭痕

就黎千三日都仲未追到暗秤

屌你今日歐聯16強抽籤
雲爺爺準備要教訓鍠拜

0+嘅淨係加70攻
唔會穿

柒番高攻咁多都未穿，水人馬唔驚啦

慘 得返一日刷機娜

一早啪左30粒喇叭

有無清約定我刷雙極3🤗🤗🤗

可能多左堆得隻+297既刷唔到
不過5%又唔算多 仲開左盾 ok既

睇黎要買水GAY操

SOLO都唔同你刷啦

又笑人

5巧甘mean啦

頭先去食譚囝
比阿姐斬到頸血

call左白車未

lv9有咩隊？

機娜全通關

無gay娜

要番工 不了

7c不是夢

典斬法

明晚12個鐘維護 咁收工玩咩好

3c會表示拎個防封badge入場直接射柒佢算

馬囝唔show張白卡出來大佢

日番繼日番

十一月到十二月加埋都玩唔到六個鐘

呢句真😅

等pdc update再計
反正我都俾哂劍仔

rice

招人水木暗r各16 意密

抵啦

暗要19 唔記得有3條無力

考慮約小妹出來玩 #ptgf

出左院未

有問佢收唔收American express

我屌！google map個路程時間縮短提示變左簡體，on99

有無人CARRY LV10,差LV10未打

你整a我幫你打

好肚餓

5913 2681

幫你con lv10
你開場 咩隊都有

大神

我要0攻99血58回拉雞配7覺醒咖喱

Utube女優出左新片

唔計高登果個插件
依家web版lihkg仲好過高登

有冇人跟ching0嗰隊升挪亞龍 有信

24號boot左隻船 join ?

留3位

除左繼技外仲加3圍

me

55

偶像

😍😍😍lc

坐左幾耐？

26號過來拆禮物，留返一份俾我

真係好撚耐 已經直踩左9日，係今日得閒D

Ching

比人好似熊貓咁捉左去扑嘢？

係就好

扯咗旗

少佐都唔喺度

除定褲睇妓抽中對鍠

有冇月曜射

你a?

唔知利記會對邊隊

你光印繼左1血炮定咩

暗印

😔😔😔😔😔😢

西維爾唔爭氣

fd in

藍染再究進，變做崩玉藍染

突然有嘢做

ok

仲有冇人射月曜

5倍up想升下技 有無野刷

唔好啦，咁樣衰

諾亞龍

重技up，後日有得食4升4

阿仙奴抽中拜仁😂

想刷旅立 你開

幾時開

開唔到

我見到都笑咗

d 腦魔 icon 開哂反鋸齒效果
好靚

一係開碳比我打

我又打炭

有無人射月曜

好撚樣衰

我射1-4，5你帶固傷，6你殺王
最少8個sb
8914 0391

新手努力升緊水隊

咁點解要我射3－6

水隊唔玩藍染？

咁你一早搞掂左啊嘛，咪唔改

冇咁多隻炮 橙

傻仔垃
明恰你on9啦

pad stop la
咁耐都爆唔倒post

一齊

有冇人打金山

2128 6589

又藍柒

有

我10點

小妹想追藍染 但無錢

追我 你就會有錢

sor 走左你數 去左玩lol

冇所謂啦 10點你A咋嘛

4553 9979
金山我射1-3

新升技系統咁淫賤既
我仲以為一隻大炭必升技一次
原來升4

玩jerjer啦自己

佢都係加返Ｄturn數俾你升者
不過都好,以後繼技唔洗用炭,成Q日缺光炭

陣間呀某某又話輕鬆升完技又無晒長期目標，pad垃圾game搵鬼玩

ok玩姐姐囉

雲爺爺又比人福害

on9 唔輕鬆升技pad都係垃圾game啦

唔係處女 不了

食屎啦出晒奶力拎到首名，結果又係對拜
公平咩‼️

太激動😔

雲爺爺定必戰勝歸來

我轟下季強勢回歸

主場大炒4:1😡光榮出局

成倉喇叭依家唔知典算巧

轟猁鏝妓

125793205
藍染+++

有無朋友想射下月曜

每日一篇：死守emoji😤👌😡

93437687

唔夠射喎
你有冇暗印/光大炮

等我一陣 好快抽到

得暗印

有冇1血技

15460137

係咪禁築山

返高登啦孔仔

鐵丁課唔課

有冇天狗繼左隻呂布

無耐

有無廢劉打Lv8

卡左經 =.= 垃圾game

又放飛機

我接力ok

岩岩輸左3次7c盾
del jor game
fuck you yamamoto six9

特登要人打隻水貓仔返黎拎石，結果打左兩條體都唔跌一隻

sor牙 要怪怪山本

你有場

ys

慘呀

鐵丁點睇巴黎聖日耳門

如果我死左就del㭍你個契弟

垃圾黎

先下手為強 DEL左你

開 仲有15分鐘

web版要自己refresh好唔慣

隻聖王會射唔死玩具龍

射射

點解唔用我果隻

得木射得死

唔怪得

聽晚有冇人刷左手

同阿妓同一命運

2場娜極 8046 3682

雷光求隊友
176153664

有冇巴打有B隊打lv8
1025 4335

4617 3749

pad幾時先再比人打雷達龍
上次miss左要等到2046

有冇人射金番

重課狗

yes 青令係重課狗

最尾要轉都叫得咩

點跟

藍染都幾垃圾

好彩冇俾297

血少冇盾 得個大力 第9關同星知

齊隊
白框LINK左咩

上到房比完錢正式埋牙前，佢用英文問我幾歲，我答完之後問返佢，佢話20然後估我係香港人，我英文問how do you know，佢唔識聽
開始埋牙，佢幫我上套含，等我硬咗就落ky女上，之後轉狗仔式我好快就射咗，佢用好可愛嘅笑聲笑9我 不過我屌緊途中我問kiss ok ?佢即刻瞇埋眼嘟起個嘴 比我錫，我當堂冧到仆街
完事後剩返8分鐘到，佢出咗房，我以為要著衫走，點知佢入返來，仲坐低同我傾計又拎嘢比我食，仲問到佢個名，然後夠鐘就走人

我係一個讀完基礎文憑出黎做野既90後；
佢係一個由副學士升上大學既大學生。
拍拖到依家差唔多三年，
開頭都好有自信，覺得女朋友讀大學，我比心機做野搵錢，呢段關係應該可以開開心心咁發展。
佢係一個100%既乖乖女。
唔煙唔酒唔粗口，出街夜晚12點前要番到屋企，得閒重要幫啊媽手煮飯，呢個就係佢。
但由女朋友讀大學開始，距離好似愈黎愈遠。
實習，功課，上莊，時間表每日都密麻麻。
由以前1個星期見2次到依家3個星期都未必見到1次。
就算我放工幾攰，我都會問下佢攰唔攰啊，有時重突燈整啲甜品，蛋糕哄下佢開心。
希望鼓勵一下佢，關心下佢，支持下佢。
直至今日，無意中見到佢whatsapp同個男仔講I miss u ，我冇記錯，呢個男仔係佢既同學。
下一秒，回應既係：I miss you too.

I miss u

星知正臭閪
可能今次buff 倍血

點解唔中一護

星知正仆街
1c3暗都爆撚左傷

咁咪拉水囉

1766 3055 機雅極1

唉 就黎1100日
唔知pad仲可以行到幾耐

4671 9600
極一

深夜助攻

甘夜gE梨－3－

星知用水2way一下打過半再轉一串暗就收工

1️⃣0️⃣0️⃣1️⃣

咁快搶定

1⃣0⃣0⃣2⃣

早晨留名

麻煩大家唔好再俾post霸搶到1️⃣0️⃣0️⃣1️⃣

你想搶咋掛

🔟0️⃣3️⃣

即係邊個

助攻

🙄🙄🙄

小薯都係潛返先

碌鳩鐵咁硬嗰個

中左搵人幫禾開

1001

1009

🤔🤔🤔

LM

🐔🐔🐔🐔🐔

1002